各區台灣旗情況

將軍澳 +1分

這次不得不承認以在市而看運動算是失敗。 原本應該可以做到很好效果，似乎給五毛們分列成功了。

調景嶺+1